# Control Académico UNAD

## Control de notas

- Nombre del curso
- Puntaje maximo obtenido
- Fase o etapa del curso
- Sesión de B-Learning y otras actividades
- Componente practico
- Terminar registro

## Impresion de resultados

- Calculo nota de la actividad
- Porcentaje total del curso
- Puntos faltantes del curso

